戒賭

有賭未為贏

你永遠唔會知下一刻羊幾多

加油